[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2155)

Cash

Slow

goal

科隆輸波停角廿分鐘， 好野

咁都slow 好fast la wo

慘死

長追街蛇對家都幾好

kai蛇同星爺做咩黎 兩個都閪黑到仆街

爽收3注

成兩個禮拜冇賭，一買就買中場00細波

等睇多仔利狗都沉船算

頭蛇 同路齊贏 我買左2x1下盤

星爺黑d。。

輸了

cls, 真係未試過咁黑
買大波角大就場波冇撚踢咁， 0:0 2c

科隆準備空難吧 空中爆炸

科隆輸錢. gif

呢場就停最後廿分鐘
隔離果場直頭半2全2
點賭

kai蛇同雲加既分別係邊

波琴大2.5/3b✅ 即場4/4.5s❌
辛特❌

基羅納

華域克
阿爾3/3.5大 -2

尼奧特
多仔角s

角玩9死

波琴水泥gel

PSG young快手比人中出2粒ok？

科隆下下傳高波比對面龍接實 假撚到

川迪入未

科隆死仆街 成隊斷腳不得好死

Psv

貼門到驚個龍接唔到咁

kai蛇曾經風光過架 連中左幾十場

中後有幾球幾應，個龍門都要神救真係冇計

準備驗腦

望撚住個龍黎傳 利申買大波only

想斬燒味 唔識斬姐

跟左早乙中哂

成隊空難啦 最好全家 垃圾踢假波

一cashout左就即針 好撚邪

有冇連中幾十場咁多呀

好撚假後尾個20分鐘

阿積士半大

仲有無，想跟

有兩個力架係前面 斬乜都入唔到

施禾尼rc

az young1:2
Psv young 1:0

問佢啦

多謝 其實你謙姐 邊係跟 擺明是同路姐啦
我買左2x1下盤

川迪GOALLLLL

紅埋個龍 屌

研究新方法睇角
12-21
第一場悉尼9.5s✔️
第二場科隆10.5b❌
第三場多仔9.5b
第四場利10.5b

青年隊嚟講點解烏德咁廢

荷乙得3場有波入 咁岩好我就係篤個3場

川迪-1
psv-1
克馬
快手半大

先半個鐘就牙斬斬

芬洛1:0

買左1200？

但我半大都係未開 純粹覺得自己有少少運仔

多仔啦屌

荷甲黑哨 完

no no no

歐賽爾半大

yes crushed 睇埋多仔訓 聽日澳假見

川迪就正氣啦

川迪 PSV快入/比人入

施禾尼大船？受讓轉平手

唔好咁謙啦秋蛇 大家睇盤方法差唔多 先會買波琴
所以無乜野水好出 咁岩同路 你中我中 你唔中 我都唔會中

學生
賭到銀包得翻三百蚊 要捱到下個月出糧
爭緊卡數七千蚊
我可以點

300$ 過5關

咪撚賭啦

屌 我一樣針到邊傻仔

唔好賭 翻工 即pay工 千奇唔好賭 只會300都無埋

我亂買
有無下場，想gun

成個人一片空白

我單屌咋

聖誕去翻工 高人工 還下卡數先

泰斯達 芬洛

支持忠誠既萊斯仔倒戈

Allin 狼隊1:0波膽 14倍，希望幫到你

7000姐 7萬先慢慢空白啦
卡數還住minpay先囉
咁小息好低姐
番工等出糧

咪害人啦你

越追越輸 假波到仆街

獅吼x墨城盤
買完呢兩場唔好賭啦 聖誕出下去啦

靠賭翻身無可能 利 過來人

仆街科隆踢假波 全隊斷腳連埋家人空難最好

之前差12萬
借左兩萬翻完身仲有3千蚊

川迪 psv比假希望我 dllm

7000可以令你戒到賭算少啦

冇撚有錯

個別例子 10個人可能得1個你可以咁 其他個9個死曬

唔敢賭了 以為有得追 依家仆街了

每日食一個24蚊餐加大捱九日

賭咗4年 有贏有輸 但已經唔知咗幾多

7000算少啦，當跌左部iphone落海囉

輸幾多都好，唔好借錢賭

大家ready好荷乙半大未

輸咁多 命中率有冇4成?
過關死得仲快

屌你多仔呢啲先叫踢波 頭先科隆嗰場on9到

菲入未

歐賽爾半大俾多粒黎

我上禮拜最on9 中1條2x1 之後推條3x1又中埋 等2日 馬仔3場輸曬

艾卡沙超哂班

Psv young 2:0

屌 差川迪呀

Ajax young half big fast

Me Ajax young

斯巴達唔入俾青年軍入啦

But放棄咗

未入波wow ching

我都放棄左 已取消關注

攞曬控球率唔攻門

琴晚飛燕諾 今日柏斯 再到科隆 全都係假波

上面話咩賭到得返300蚊 仲差7k卡數點算？ 真係屌你都廢事 有手有腳返part time啦柒頭，今日唔知驚，第日輸到你破產

Ajax young half big 轉頭去7仔捐100

多仔咩情況？

唉 3x1 差一球 dllm川迪

捐畀馬會

柏斯關咩事
悉尼本來係澳職超哂班 佢季初走左勁人
前幾場借左阿積士啲人黎

3x1黎架有9倍

係 我指科隆嗰場睇到就瞓著

利記係咪超班

取消關注:ajax young

爭你地呀阿積士 斯巴達 是但揾一邊入左佢啦

屌 差川迪 dllm

菲goal

雞達飛goal

另外個兩場都3粒 生性啦依兩隊

屌 個分析話換左教練 信撚左佢

泰斯達

萊斯top3

見你成日講阿積士啲人就覺得好戇鳩
你幾點有冇睇過佢踢嗰幾場波
佢真係廢到
成日以為自己好勁
交失晒啲波
又亂扭

基羅納

多蒙特果場都假波緊

踢成點

特登唔射入

狗會成日出反水

利記個場落大雨

放哂煙花 唔知以為狼踢緊歐聯決賽

準備破人處 放定煙花

信利

上左利物浦船 希望衰極有盤走

而家12碼係咪仲係miller射

Yes

不如買讓和

5.5s gel

川GOAL

艾卡沙傷埋換走屌

萬一沙拿今場識入波屌穿左咪仆街

西甲求冰角完

批准

唔撚信場場都冰 快d開多角

miller快入波

買半大 半場一球都算
最撚賤係下半場一出黎即入
係咁撚勁上半場就入兩球啦垃圾

多仔1.5/2b 上

比角啦

猁入返甩定下驚先

艾10

多仔又搞緊D咩

艾卡沙傷左
碌柒啦今次

我利456未

基羅納1:1

憶角啦屌你老母 又要叫

杯 pls

多1:0

Same road

多仔41分鐘, sancho入

Sancho勁到

補時派角pls

脷俾人㩒屌？

歐賽爾半大水泥gel

係

屌 多仔又穿唔到 你老母

多1:1

多仔半主都開唔到

1.5/2b gel

下盤屠殺日

最後一分鐘派角pls

手球都當入 var

猁應該都閪了

想補飛加柏就入...

01痢

基達菲5.5s就嚟心臟病發

加柏要連贏幾多個盤

沙拿

屌你老母傻閪馬會 究竟點先贏到角球
買到5.5s都要輸？

有VAR都睇唔到手球

仆街川迪下半秒入 dllm賤種

多子入啦

望下我名

5.5S你咪收錢囉 5隻角呀

皇蘇

多 仔

狼對車仔果場又係18分鐘比人入
同一個劇本?

得啖笑

中左wo 青

似超人

賭到癡撚左

dllm斷我$3000 基5.5b串加柏ng
差一隻角收$19110

角大集氣區

利7.5b

Agger, 佢老味, 開多1C都唔撚得

多

利10Ft

我慘d 比東網個講波佬撚左買科隆半主&角大
跟住再撚我買埋猁2.5細&半和

2.5s應該有

我靠佢執左好多

狼隊 做乜撚野

我由破阿仙奴不敗之後追
聽聞連多仔都比佢搞死

睇黎多上盤針得

角細日gel

川迪對家

猁都係
狼隊啲barcode就黎密過我啲鳩毛

多2-1

利6.5b要了

多刷c會死咖

多刷5c

猁比人禁屌

要埋5.5b

補1:1先

狼隊組織幾靚,係最後個下唔知做乜

keita今日踢得mama 換佢ok?

換沙b出黎踢好過啦

屌你阿青...

巴黎 贏 ok?

串左 川迪 伊鳩屎 巴黎

8.5b可以試試

多仔刷角啦

九柏比角

愛刷才會贏

多仔快刷

原來今日無角大過 仲追左

唔係又細啊嘛

wolf 和未？

強強相對 角細多

乜撚都細角 好on9

仲未刷

又針 連針十注

半4全6 半1全2 好波

脷狗入多球啦 多仔角大已經針左

好癲

利1:0 ft

半一全一？

趕住放假

又中皇蘇伏

狗會精選角細 法乙荷乙d角刷到射精咁射

屌巴黎1:1

紅星1:1

紅星goal

On9

屌你狼隊刷角啦, 輸左都唔撚刷

多仔無入球cashed

屌超時補 輸9埋

猁走撚埋盤啦on9

gg 0:2

新手想問下，我買咗讓球2x1 一場輸半，一場贏。 係點計？

強隊殺手？.？

姐係要派錢比我囉

屌完就goal

6.5 goal

WrongSo咁能廢

7.5個注比多角黎

0.5乘返你贏第二場既賠率

主走盤ok?

ok 下年

皇so反cup

黃so垃撚圾

狼走唔到盤我就全日白賭

wolf 0:2 ft

利 求你冰角呀

岩岩好賭完最後一場輸哂

7.5goal

冰角呀

多謝kai蛇

Me

狼仔下一隊

lm

im

脷刷角刷到 點解我會買左多仔角大

爭D3:0

狼仔上呀

力保走盤

見到都無野好講 on9

狼 差d 1:2

皇蘇呢隊西波埸埸比人入完就禁屌唔入完埸

唔係又黎加時絕殺

Wolf

識買了

巴打幫你打下氣

又差d 1:2

送大禮都唔入

角都無

屌

補5分鐘?

封左？

垃圾利 淨係識刷角

沙拿on99做跑狗送角，抵你得一季貨仔

10C

痴線

我

利黎多兩隻角啦
10.5B派2個100

咁就俾多1角我啦

同路呀巴打

LM

Lm

0:2ft

5倍幾入貨

我了巴打

沙拿一拎波就有角

11c

派!

半1全11大奇蹟日！

派me

ok lm

利物浦失球12碼啦

12c

10.5b! Lm

沙拿刷左好多隻

0:2

11c咋原來

cls liverpool win 左仲係咁刷 又輸返10.5s

難得佢肯落底 屌keita拎波都唔會落底 好彩傷9左

今日三部連登大船 柏G 科隆 同 強隊剋星 全沉
中左2次伏, 見到剋星大船就果斷買猁

找數

頭2位巴打

唔夠貪心 食左6.5 7.5就走去沖涼

係咪有我份

pmed

11c屌 終於收返兩注利狗 好感動

PMED

慘 第3

針左成十注啊

你法克唔爭氣

終於有埸開番角大, 多謝猁

半1全11

我?

Fatfat la 係佢84分鐘果時3.5高水入手10.5b角
好彩有絕殺角

又白賭左一日

要多謝沙拿

半1全11

on9利
6.5s，7,5s，8.5s，9.5s全輸

邊到跳樓好？

岩岩8倍 10.5入左

戒賭中心

沙拿一個人刷左4隻，狗黎

真 刷角撚

留名

係咁爆落去

謒住中哂開心過聖誕

我都係

要停一停了 再賭收皮

好有當年鏝城角大拿華斯感覺

根本就假半1全11

贏緊2球，爆乜春呀 仆街沙拿

佢好似幾球都係單刀妹俾人封出界

根本就狗黎

垃圾囉，9射

勁就入撚左啦

利物浦不嬲好小贏緊都妹 頭先仲要可以反擊機會 咁都屌
賭仔輸錢就唔好下下賴假波 角球不嬲係最多uncertainty既賭博 仲要追咁多注

就係從個注開始 一直針

又係d結果友
完左場先係到9up

輸錢就屌人落底 笑撚死

下次屌你老母啦
方便快捷

1999 輸到懵撚左 見到你呢D人最開心

呢場真波黎
買左5.5 big

留名等睇 你輸到仆街果日

買到9.5s點解唔買6.5b呢

Goalllllllllllllllllllll 利2-0！

屌 買左科隆又輸

所以我不嬲都話唔賭角
贏得快 輸得仲快
買大連1.5b都開唔出
買細刷到20幾個角都試過

買角輸果d 係抵撚死
仲要話正氣利打假刷角，輸到傻撚左

貓叫14.5s

多仔咁都唔入多球

買角不嬲係賭運

佢個幾隻角揾一隻變入波都好

聽聞有位輸盤狂魔響度？
專登入黎跟佢搵食

正常上半場1角，半場完個時都係追角大啦，點會買細

算啦，唔好再講啦等陣又俾人屌架啦

淨係聽過頭蛇係波po大佬，未聽過乜嘢狂魔

留名學野

𠙶，是。還旧，過刂盀電尚⼀[img]是[/img]時一

真

認同你個名

比小巴黎迫害

一陣all in 雞仔

山雞串墨勝

雞仔高水平半都敢要

25853460

叻到用pps 自爆

月光b

角球不嬲都假架啦

一陣去狗會開過個新啦

比我落埋注主勝先

2皮山雞？勸你唔好
獅吼100%

係咪真，想allin

睇盤咋 2連勝初盤都係平手咋
呢隊波根本垃圾 贏到波都係對手假波

往積5場不勝
Hkjc開平半
派錢？

獅吼一樣垃圾

唔係話你錯。但係貓叫買唔落手

近況睇先過往績
何況低水怕咩輸
大把人博高水山雞

諗番起琴日私家雞

咁咪輸囉
澳假無真波
用近況度輸死

你要all in 2皮都唔好揀呢場
同你講山雞一定贏唔到
成晚大把波

岡山大暴雨bb

近況獅子好好咩

貓叫就係近況唔好。

山雞主場之利，近況好。相反貓叫3連敗，客場冇贏過。往績依個因素決定性唔大。

山雞根本可以讓到平半低水甚至半球高水。外圍開平手同平半高水，只可以話唔睇好山雞贏波。

就係近況差先開到
你睇上場山雞要讓半球
呢場平手幾撚著數

同路

識d野

買波最緊要逆向思維

但同kai蛇同路
佢最近有啲閪黑

Allin啦咁
跟大佬搵食

ok

信自己就得，波係一場一場咁計

墨勝？

想要

本田goal

頭場又私家雞

上吧月光巴

心水清

55

66

重心推介

客勝

墨爾本城的表現持續飄忽不定，上輪作客阿德萊德聯以2比0獲勝，升上聯賽榜第4位，過去6場比賽，成績走勢都是負、勝梅花間竹的出現。

墨爾本勝利近績彪炳，已取得6連勝，過去4次主場共有12個入球，上輪作客獅吼也豐收，比4比2凱旋。

單計近況，勝利的勇態絕不能忽視。打吡戰的戰果一向難料，而墨城在第一輪聯賽的視像裁判爭議中勝2比1，但客勝依舊是我的心水選擇。

其他心水
入球大細：大

過上6次墨爾本打吡大戰中，5場戰果都是2比1，加上墨爾本勝利近來腳風甚順，最近5場聯賽射入了16球，今仗預計也有大手交易。

六串7斷科龍 嬲到震

原來猁先正氣

無波賭又係宣傳時間

我利一向正氣開

澳職又開11C盤
角細準備

角細

唔係有個明燈買乜野上盤都輸晒咩，我聽朋友講咋

歡迎跟進

又黎平半上盤高水 睇好喵叫反底?

點買，想gun

gun乜撚野 咪係到聽假kai尻up好冇屌你老母

其實我都留意左你好耐

山雞落到1.96

1. 星期六 1
威靈頓鳳凰(主) 對 布里斯班獅吼(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.97

斬殺狗會2k

咪撚on9啦

山雞gelll

兒登真係兒登唔尊重人 一係叫人驗腦 一係笑人針 係咁撚既場場贏大錢 上樓未

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️
4.金地飛客 超重心❤️
5. 熱刺11.5角大 極重心😭
6. 飛燕諾11.5角大 超重心😭
7. 老鼠半客❤️
8. 老鼠13.5大😭
9.c how 半大 超重心

柏斯角你老母咩 日撚日jer

留意佢啲乜？ 貼士好準㗎？

分埋哂d分手ac jer人 兒登咩人都有

身

Gun下咪知
跟實大佬

最多咪唔撚講野 跟撚飽佢 之前就mxxxxx同叔食互屌 依家又出個假kai

我係真心㗎

假kai出水未呀 波台賭神

Hi

又想要山g 墨本 假kai觀迎mark埋

跟雲加

你老母咪仲好燈

呢排啲水全部都同雲加撞 輸到怕

有無水

墨本10000%win

我都輸好L 多，求翻身，聖誕無L 晒錢啦。

有無好路跟下？

有無錢？要開飯

hkjc拎

跟邊個？ 靴BB 好準？ 定雲加？

你做乜尻
串我靴b？

開撚哂d分身ac

跟開頭蛇，利申已上樓

假kai淨係識jer人豬錢 都係個句啦出水啦貼飛啦假kai

頭蛇係波po吹水賭錢個陣，我都唔知係邊到

岩，我都睇唔過眼，有種出水貼飛，jer乜尻人

我跟你買炸

幫你屌尻個假kai，真係欺人太甚

人有三衰六運㗎啦，下場加油

靴b出咩呀，無留意到

頭場客

喵叫唔會買啦

佢邊有出

頭蛇就我大佬黎，邊個恰佢

尊重佢都嚟唔切，邊得閒恰佢

波post咁多大佬
巧驚驚

靴仔好慘
Btw 一陣澳職買咩

岩啦 場場買哂兩個盤實中 跟唔跟呀假kai

你就係大佬啦

係喵叫 山g 墨本 墨勝

Allin咗

買哂4場實中

隊

真，頭場客，買啦

得番一舊水點跟？

叫假kai借錢俾你

波膽030405

買哂兩邊呀ma

屌假kai都唔撚聽重心
都話兩邊都買哂佢

你唔係中意jer咩? 喂mark哂未呀 山g 喵叫 墨本 墨勝

我真心想贏番舖咋，屌

問假kai賭神啦

果條L 樣ger 尻你，我信佢先奇

4隊買哂啦

係你出水 咪撚屈我

等等山雞 有冇同路

你兩條友，攪彎晒個場。

屌，真心想搵人跟下都唔得

由頭到尾我冇出過水 唔知點解俾人jer

係啦想黎借下運都唔得

跟秋sir

算撚吧啦 做下事後撚算

696重點推介主勝

跟街sir

假設斷定一場波唔會和波 點買利潤最大？可以有埋即場 想討論下

貓叫其實進攻幾好下 係埋門一腳太on9

All in本田fg @3.30

懶獨特要山雞墨城先

撐你

成隊都鳩下鳩下咁 阿當泰叫好啲 不過又成日博到12m先好野

澳假好難睇睇近勢
都係睇多陣盤

山雞應該穩
墨城坐半望半
利申 9up
大家羊多d

D角大中位數

墨勝勁好多

鳳凰勝利

你都痴撚線 你個撚個都係架啦

連燈大船系列

科隆
勝利

琴日有三部大部
柏g
科隆
強隊剋星狼隊

澳假既野 你懂的

船

買咩

國父出水啦

狼死埋

第一場1000 山雞

連燈大船系列

Glory
科隆
狼隊
勝利

me2

貓叫咁撚廢真係買唔落手

Sick ball

雲加定律第三場就中 連登大船呢

你成日引戰架啦

有無人支持鳳蝗

等我做個紀錄睇下成個聖誕大船沉左幾多隻

全部都冇買

獅子 2.5 s

而家投注站仲有無有線播澳假?

新美狗？

科拿路尼離左隊？幾場無影

有 now播

想聽中文

多仔又沉

今季無喇

比球隊教練雪

有 馬會直播 都係阿sam個d講 轉咗公司咁解

澳職都係燈占阿sam繼續講波

上次我去講英文既 咁又幾好

佢撐咩

All in 14.5s點睇

唔知 無流意

不要迷戀哥

「彪析」現階段睇好主盤

燈占今季準到on9
鬥氣買左佢對家幾次閪哂

琴日珀g 科隆

彪哥尋日先睇好完柏芝

山雞 墨勝

聖誕大餐食m記定半島就睇呢場

尋日你另外有4成資金買左辛特

主盤係咁落 買主勝算

睇好獅子博殺山雞 贏波 或 獅子擒山雞 和波
大膽假設幻想 今場2場澳職都會和波

貓叫無包菲迪真係唔好買 作客又西

要客了 大回
聖誕拍拖要洗好多錢
比我贏番次啦

山雞串勝利 正氣澳職日

G chi

gg 可以自己過了

要了

仲有60% 本
有本未為輸

有冇人敢買美斯對家

唔好啊
要食自助

咁你個990又係幾多成本金
每日一千

chow

山雞

果筆錢之前賺落既
一時失手回吐返姐

可能喵叫反底呢

祝贏

唔想比我bb知我有賭波

獅

vieny 素顏ig 開live 好撚大波

山雞gogogo

獅子王 🦁️ 🦁️

Singh仔黃牌

10

件衫睇唔到有幾大。

山雞 勝利

屌你老尾雲加你今日早d出啦
下午茶呀我要

山雞變大船

]連燈大船系列

Glory
科隆
狼隊
山雞
勝利

澳假D波咁撚廢，兩場大波波過關算

咁多人要貓叫都叫大船？

易勝平手轉平半

我睇依個post 都冇人要貓叫喎
貓叫揮一揮手

墨勝先大船

獅子發威🦁️
初盤平手 鳳凰連勝仲有平手開比你 仲唔蠱惑
其次獅子🦁️
雖說隊中射手能力較差 但暫時開季獲最多12m
演技上已勝鳳凰
往積加上和波
上場激進佬 雙黃停賽
今場願出新射手 為求突顯自己
進攻會更撲殺 真獅雄心擒山G
唔敢話贏波 相信至少和波

結論今日連登大船係咩

問下雲加咪得囉
出未呀dklm!

尼高斯係後備 基舒拿換出

2隊野水鬥水

今日究竟係山雞變鳳凰，定係貓叫變獅吼呢

「彪析」小注主盤

喵叫反底

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

1.92/1.92...

岩岩睇仲 1.86/1.98

支持，cat 5完爆山雞

咁撚似琴日場閪波既

避
呢場唔好賭

凖時開波 10000k

主和
半1:0
下盤半格
9Up

支持

大佬彪 跟

12m

似開客

主-和
客-和
fatfat

雲加出黎呀我屌你老尾！
你個西就穿啦！
出黎呀！！！！

1:0!!

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️
4.金地飛客 超重心❤️
5. 熱刺11.5角大 極重心😭
6. 飛燕諾11.5角大 超重心😭
7. 老鼠半客❤️
8. 老鼠13.5大😭
9.c how 盤

貓叫啡格 飛到波到

呢d 盤路要避, 唔穩
同買大細冇分別

多謝昨晚利10.5b 巴打
已收到$100

有錢買澳職角大 山雞角大保證

一叫你個西就穿就識出黎
幾乖

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️
4.金地飛客 超重心❤️
5. 熱刺11.5角大 極重心😭
6. 飛燕諾11.5角大 超重心😭
7. 老鼠半客❤️
8. 老鼠13.5大😭
9.c how 盤 超重心

祝你秒收錢

今時唔同往日

雲加

科隆0:1

雲加:鳳凰 必中

雲加要主

大注買澳假

2:0!!

貓叫隱了

雲加，我代貓叫多謝你

雲加你下場都要快出呀下！
唔係你個西又穿架啦

河床12m

究竟雲加有幾多個西

屌你老味咪撚報假啦 又唔撚係好笑

呢場根本係賭博
冇路知開邊隊

半大

咩撚野超重心極重心，咪一鳩樣

仲未封個啲人？

其實冇一場波唔係賭博

等收聖誕禮物
9224 22-12-2018
14:34 第一隊入球 星期六 1 威靈頓鳳凰 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
主 @ 1.72 $1600

$1,600.00

由雲加出水果一刻，山雞注定比人劏

如果我想叫人驗腦應該要點做

直接講

睇下雲加會唔會又俾佢贏返次

完場個陣邊隊輸咪叫邊隊驗

你今日驗左未？

唔撚想答你

贏錢先好叫人驗腦

好搶口

兩隊垃圾

有無link睇波

澳假好似好少打和

咁自己買個隊輸呢

遲開波 @1.83 cashed

山雞回左1格

14.5B

老鼠禁屌

求開半主 再和波 thx

投注呢場55波到咁ge波就真係要驗腦la

咁尋日買珀g嘅撚屌今日洗唔洗驗

小角貓叫 大角山雞
點買？

澳假今年頭場準時。。
咩世界

準時開波即係假波

笑死

貓叫好對路 隊波幾精神

跑馬？

sickball

有無人有link?

似樣

避開波唔係例牌咩，去個厠所就開撚左，屌

姐係會打假

你買左咩

今場nba 主其他 客其他

同雲加同路 針 準備度定下場

唔想答

講下啦，都買唔到啦

佢成撚日輸架

一間俾人jer 不了

封盤

1c

聖誕假期 大家都唔想踢波 個個都想拿拿林踢完返屋企屌女慶祝開PARTY
但主場有球迷壓力 所以一定認真踢
所以山雞絕對拎左壓倒性既實力先拔頭壽！

ＡＬＬ ＩＮ ＦＧ 主 必收錢

貓叫今場扮獅子叫

客禁屌

2c

2.5/3s

有雲加

大波都唔會 今日呢場飛機場

要追數好快Ｄ買
唔係走寶
呢場真係１００％開ＦＧ

等睇

半大針

4mins 2c
90mins幾c?

邊隊先入波就贏

ALL IN 無入球 0-0 等收錢

22c

邊隊入多d波就贏

想知你買左咩

知都冇用

山雞變鳳凰

都中撚緊架啦 馬會派左錢比我先得唔得

11.5s 12.5s

半大手足有冇

唔係 留意到你燈過雲加

又冇波入

根據分析 兩隊唔入 應該係和

睇完直播 更加有信心我呢個 主FG更穩
對面客隊個個死老豆咁 行屍走肉 無理神氣 真係放假MODE
但主隊 個個同你博命 跑多幾步 所以主FG 1000%

0:1波琴

屌貓叫d人成日攝衫 好呀伯

插得咁肉酸

又封咗

主第一球認真

super

馬會怕死

雄獅去

補返$500冇入球先 兩隊柒下柒下

冇人買半大

上啊山神

澳職動物隊識閪入波水咩 0-0完場

你個名

d動物係咁

笑

山形山神

7城控球

即場數據上
主似會fg

咁唔入波=和=不敗

自己睇返上次我講咩

多謝你既專業見解

臭閪雲加買返阿記啦 想燈我曼 不買了

繼續冰封角球

mu tonight 100%

正

10.5b all in ok?

明亮

邊隊禁屌緊

主ng係咁落

客fg

中呀

00完場 下盤派錢

咁客要goal了

即場數據：
不論進攻次數，危險進攻，控球率，半場控球
皆主隊佔優
相信主FG是理性之選

和係咁落 咩事

Super la

條友花式送角

睇黎要任性一次

非高清Link

客屌打

去柯督尿先
話唔定柯完主就fg

送乜撚野角 第一隻球證送角 第三隻自己on9送角

睇到忍唔住笑

你講乜春數據姐
總言之 你揀邊隊 我買對家
講完啦

依場一定分勝負

和波super

驗眼

客

唔係主就應該係客

馬會推介：半場主

假kai你收皮未

No goal

半大88

Block 左啦

Feel到00和氣收場

0:0ft 20c

gchi

真係兩邊都柒下柒下

block左啦 又話唔撚jer 等佢貼飛又唔出

山雞半主做youtuber直播叫雞唔帶套

等極都冇10.5角買

又係不射男，留晒力屌女

半大呢

半大gg

屌 得2腳射門
上啦山雞

半大只需可唔可以發生係我身上

廢vs 廢

睇到眼訓

跪求半場主

獅子吼功未 連射十野 包有一中

山雞禁屌

要黎啦山雞 上啊

FEEL到客隊頂得好辛苦

係時侯入波了 主FG

射都無撚射過 妹到

又玩0:0劇本

即場數據：
進攻數據上，依然主隊佔優
主fg仍可繼續觀望

11.5又無買 角又係咁刷

半大只需10分鐘

半客

半主針
刷c

琴晚多仔3分鐘

刷角唔入有撚用

入未啊山雞

卡卡西

刷夠未

11.5s 針了

1:0

Ps: 返緊工

半主

goallllllll

主fg
半主

主和下盤

劇本
我
謝
！

主10 兩隊太廢無買到

Super 了

但唔好再刷得唔得

針

數據係唔會呃人

重拾希望

話撚左

1-0

各位要冷靜 勿gel

Kai sir 變燈sir?

山g

貓叫去驗腦了

雲加！ 我又要屌你啦
出力叫山雞呀

og?

假kai

山雞頂到尾唔該

Gel

嬴左FG 就收手 88 聖誕可以屌囡

貓叫了

黎多球

烏龍

主fg真係抵買，禁住攻，入都係遲早既事

Ok

講真，jer到咁行唔洗理la

反雲黨係咪要驗腦

客唔識入波

一起學貓叫

主ng

9up王

角球細穩了

寧做雞頭不做x尾

之前隻jer犬，我叫佢貼飛都無la
根本為jer而jer

寧做雞頭

入多粒半大ok？

完，咁遲早2:0

即場數據：
主隊嘅進攻及控球仍然沒有放緩
主隊今仗嘅雄心壯志有數據支持

sor law

主fg cashed
半主頂住
刷c plz

我獅子爽手2nd Goal

32%紅格又中

再主ng

你係爺爺？

撐你呀嘉欣bb

擺5 6條友係後防 前場得2 3個 人地山雞向前逼 貓叫尻清去前場 都攞唔到波
不過貓叫最勁係死球角球戰術

勁

山雞開始妹了

今晚雙曼同法蘭克福有同路?

你？

獅獅獅 半場前絕殺1-1

Og都興奮？ 一定要super

Kai 蛇仲勁
你假kai唔吹奏下

一定啦 好快追和

2.5B有無機？

2-0準備

入多粒半大

貓叫加油追和半場！

貓叫邊識入波

下半1-1
9up

客仲未有心踢
更衣室後觀望下先

佢都痴撚線佢要喵叫又入我數

Good

角細幫手hel

你收皮好冇呀

獅 22-17 識入波未 唔識一陣入更衣室屌到你識

1-1

goalll 1-1

主隊明顯高一班波，冇可能會輸

1:1

笑撚死

你係咪無啦啦俾人針對

1比1

DLLM山雞

半大gellllll

貓叫好野！

ho ball

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL 1-1獅

入得靚

山雞係變唔到鳳凰架

買客第2球秒收錢

咁都半大

gel爆左，陣間再gel

唔識你地，都覺你好慘 比人jer到
輸咪輸囉，小小錢輸唔起？ 大撚把錢輸

半大驚險cashed

絕殺半主

yes

竟然依兩隊開半大 真係笑撚死

奇蹟半大

1-1 仲好
刺激主隊野心
免得半場後變得懶散

半大真係10分鐘

1分鐘後秒爆

Cashed半大 嚇死咩

半大又派錢

係佢唔知做乜尻

半大cashed

轉頭入更衣室屌你地2個HIHI 33號威武

軒仔好波

唔中咪比佢jer下law，不過日日jer就無必要理d 弱智

主和客和jump 求開客勝

彪哥戶口仲有幾錢

雞頭已做

半場2-1pls

半大幾水

有無手足想有錢過聖誕 重心 只得一場 想g再講

反手屌波原來都ok

ok乜柒？